原來警署有口罩拎

好多csi懲教署既口罩都放在警署內
任人拎，大家快d叫藍絲一齊去拎la

無圖都開Po？

大家都係支那人

長知識

支持去警署拎口罩

拎咗啦，每人可以拎六盒

咳住去拎口罩同特效藥

狗屋的確好多口罩

推

阿嬸阿婆去排吓

要唔要通知各區街坊警署有口罩？

同胞们！有福了！

好簡單嘅logic
警察最多口罩，多到由上年六月已經戴緊
而警察係好愛護市民嘅，由雨傘嘅慈母論到過去七個月更加唔洗講，而且特別愛廣東話講唔正嘅大媽同老人家
咁依家大家無口罩，去問佢地拎，咁小事佢地係無可能托手踭

警署有貨唔奇

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

我已經帶同鄉拎咗幾箱

同街坊講警署有充足口罩貨源先

屌 靜啦

屌，聽講要講支持香港警察同咳兩聲先有得拎，所以根本無人排隊

懷疑自己奶左肺炎 日日入去掉口罩

大陸身份證先有喎樓主大陸狗

拎呀

暗號: 支持香港警察

真係? 邊間?

屌，靜靜雞啦！咁揚我聽日又拎唔到喇！

好似係有

ok

Push

一早知

好人一生平安謝樓主

傻西瓜

靜靜雞唔得既

push

樓主pin

武漢人記得去拎

屌你
唔好亂講嘢好冇
香港人都唔夠用啊

我就是成功例子

問過警署aco 朋友，係真
已FC

啲警察好支持武漢人架一定會幫大家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

乜狗要戴口罩咩
派俾市民挽回民意好過啦
民意會逆轉架

我得返十隻
屌即刻衝去拎

間間都有

每次限拎兩個咋喎
你咁揚好快比人搶晒啦

利申 狗屋清清員

我見到有

小心,二手罩

靜喇

拎左一盒

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

收埋左啦
咳兩聲先會拎返出黎

推

用下你個腦

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

感謝，即去

哇 真係好多

有冇搓手液？我攞個樽去載走

影得黎都比人拎哂啦屌你

死性不改 1.29罷佢老母

加埋警曱啲微博叫多啲同胞去

聽日去攞幾盒先

邊有啫

（on9樓主仲乜爆出去 到時比人搶晒仲得了）

朋友個朋友係警隊高層，佢話開頭佢地唔俾，因為數量有限，只要你死都唔走，佢最後會俾你，因為防止太多人拎唔夠派，所以我都只係俾連登手足知

P.S 玩開狼人殺

有得簡都唔好用csi口罩啦

咁就每間都去拿幾合, 謝謝

屌
比樓主爆左出黎 比你班契弟拎哂我以後唔洗拎啦

最慘淨係持中國護照先有得拎

假架...

thanks!
仲諗緊點先有口罩

lm

靜靜雞啦屌

感謝 話左比隔離陳師奶聽

等我帶埋d姨媽姑姐去警署拜年拎口罩先

你個波就假 大家都係同志
生死關頭都要呃

狗衝

岩岩去拎左一盒 謝樓主

文宣好波
開啲類似嘅post 香港人就快贏

啱啱拎左一盒 多謝提醒

支持警察👮‍♀️

Go

應間去拎
希望排得切

屌
肯定一人拿幾盒返屋企

csl 香港製 有保證 早知一早響警署拎 洗乜排餐死

仲有消毒酒精

我操
真的免费取还能跟警察帅哥脸贴脸合照
害我早在龙丰买贵亏大了

張海報假架

今日拎左
但記得去到嗰陣要除口罩 佢哋要認樣

有人話耀才都有得拎, 大陸人優先領取

我阿叔個朋友個朋友係死黑警
佢話有喎

C

你就fake

屌你唔好咁揚啦
拉

又揚開曬仆街樓主

但要等，我尋日每等一個鐘就會派每人一盒
佢話無，但等一個鐘就有一盒架啦

對住支那人，班popo 奉為上賓都嚟唔切，唔通出 TG，胡椒球彈，警嫂車嚟招呼佢哋咩

Oic

你老母就假 on9仔

tg gp 班藍屍年三十拎到今日，而家先有post

警署攞嗰啲全部係靚料，因為佢地全部嘢都係買外國貨

P牌仲敢大大聲講野

如果可以證明自己係武漢人,更加有得拎十盒

珍

岩先拎左幾盒

真架，我都攞左

Thx 已拎 仲有大量存貨 希望大家都拎到

你拎黎睇下
一係你先係真既SIR

靜雞雞ok?
比人搶曬了

應該有呀, 點會冇?
唔通警察面上果塊M巾黎咩

SOR 手殘誤按了負評

醫護返a 要5點幾6點出門口架

哇！唔早講！

攞左兩盒

成9日收示威者口罩

原來用於一時

唔怪之得今日見到幾多拖喼嘅支那人喺警署門口將d口罩入喼啦

早講嘛！我一家大細過去拎

今日先拎咗一盒走

Sir, 知你甩咗P喇
Goodbye Sir

好人一生平安

哦
又一個p牌

dllm想獨吞？我地一家人黎架！都有報架！

香港製造, 品質保證, 快啲去搶

圖都無張，我比張你用啦

口罩 仲要N95級

我刚从广东来港 都拿了4盒口罩
支持香港警察 刚叫了亲戚来拿

入去只要講普通話就服侍周到，有特效葯，有口罩，很貼心。

係，佢一定話自己冇哂口罩先，因為懶得拎比你
但警署又有規定話盡快一個鐘內要比
所以等到差唔多一個鐘佢先會冇哂辦法拎比你

已經排緊

醫用品裡面包每個家庭成員一盒口罩，
但佢check得唔係好嚴，我話我有4兄弟姐妹同父母，
唔洗證明就比左7盒我，針就冇特別打，因為覺得冇咩用，
但個口罩真係貨真價實好厚，應該係政府私下存貨。

警署都唔俾影相

拎！

因為懲教入面有犯會生產口罩
所以政府應該係有足夠供應比自己
血汗工廠

//
有冇傳媒及出版嘅朋友
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
- - -

鳩硬ching 可唔可以confirm下

oic

Block

搵人po去 微博

好簡單，你入去警署狂咳，一定有人畀口罩你用

拎咗啦
遲一步差D都無
多謝樓主

今朝先問啊蛇拎左成盒
入去問就比架啦

一陣去thx 樓豬好人一生平安

屌咪篤灰啦

唔好話比大陸人聽

靜雞雞

搵admin block咗個post啦
搞到個個去晒警署拎！

屌你講左我聽日咪無得攞...

今次警方就做實事啦！反應快過班黑護多多聲！

我竟然有幾秒真心咗

Block 假你老母
我有個大陸親戚都啱啱喺警署拎咗口罩

未計佢以前清物資站堆口罩

pish

排緊隊

嘩好叻喎

咁都俾你識穿到嘅

剛剛在灣仔警察總局用中國護照就拿了一大盒

謝謝阿sir!

已FC

係到打飛機冇用, send封Whatsapp 微博 等藍絲去拎

頂 唔早講
搞到我依幾日煩緊點買口罩 屋企就快冇啦

原來警署咁多口罩
要叫多啲人去拎先得啦

大家快啲去拎呀我啱啱先拎咗六盒呀

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

唔反驚察了
一陣就去攞了

分啲嚟ok?
警察叔叔話我嗰區冇

puah

冇喇, 而家一人一盒乍

入去咳兩聲

弱智都上連登？

白警

屌你咪放出黎喇
識人日日拎已經拎左6盒，你咁放出黎我聽日點撚算呀

真係有

警署有自動販賣機賣口罩tim呀，2蚊個炸。

快d 話比d 藍屍知 有免費口罩拎

佢緊係話假啦, 想少D人去爭

警察甘愛國, 同胞去有無得攞呢?

岩岩拎左六盒
不過阿Sir無咁忙先去啦
或者係隔離等下

靜啦，而家全世界都知，我聽日仲要去攞

拉

快啲同啲武漢同胞講啦

亲，長官還怕你弄不好，還會親手幫你帶！

帶完拍个照，握握手，給長官打个五星分數☺️

大把存貨，如果冇應該比警察入面害蟲吞咗
只要企硬搞大件事就會有
利申啱啱試完

正呀

他媽的推
同志們我們去拿口罩

嘩

請廣傳

有圖聽日去攞

多謝教路

推呀一家人嘛

今日去拎左幾個

暗號係咳兩聲

尋日排左三次

樓主玩膠 拉

我覺得有啲有睇連燈嘅叔叔嬸嬸會信咗都唔奇

請問邊間先有得拎？
企街個d有冇隨身拎住可以派？

謝謝
心急人上

咁荀

Pish

用腦屌你

咁正

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

弱智仔

靜靜雞啦！咁揚我聽日拎唔到！

聽日去拎

靜靜雞啦！

叻唔切

你點影的？

直必腸

!!!

tui

內地同胞優先
我拎唔到
佢話淨係比同胞
叫我自己買

Gogogo

我聽日先去拎 會唔會比人拎曬架？

樓主有愛
謝分享
教定鬧鐘去拎先

咁揚我聽日又拎唔到喇！

懲教工業品質保證

靜靜雞，唔好比D武漢佬知。

靜靜雞唔得嘅

內地同胞有福了

等我通知大陸親戚

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

仲洗去屈臣氏排咩

唔戴罩入去咳兩聲
即刻比兩盒

親身證實 只派比大陸身分證人士 其他人冇

拎左幾個，雖然唔係獨立包裝，都好過無，屌左個pc仔佢先肯俾多兩個

仆街樓主，依家揚哂搞到我要排隊拎

感謝黨

太揚
而家每人得一盒

pushhh

加密啦俾手足入去搶先

排緊啊

咪咁大聲

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

我都要一打

唔見左身分證，最近氣管敏感咳，預備入去報失，咳幾聲再拎口罩

Made in Hong Kong

攞到了 thx

多謝樓主

抗疫保命
推翻暴政

真係得

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

係? 我叫我呀媽去排

你地班hihi自己拎完就得啦！揚晒啦diu你地！
仲有無其他局有呀？

定要早啲去排呀？